Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 371 五大訴求，缺一不可

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

LM繼續睇大家屌mysterio

Lm

lm被最強bin一bin先

光柱呢

頭雕呢

下個post名要用最強之戰士

還返JAKE頭比我

LM

DLC
擺明撚狗 HEA出
所謂配件就係手上個個老人與眼?

眼我明 咁老人係咩？

推到侯活出頭

邊到有其他圖睇？

睇個gif睇到頭暈，真點mysterio

我貪心d，轉埋膠髮

咁點解係老人

真人頭最值錢個part反而冇

期待左好耐好鐘意個演員最後冇

個樣好似係好嬲冇出個頭雕要射死猴活

成隻野都出得咁撚hea 都仲大把人訂

又話客人開心 佢都會開心 依家我唔撚開心阿 點算阿猴活

經由HT出 屎都訂D人

再貪心d，學cm對手識著燈

跟住老人睇野眼花又係矇矇哋

繼限量1000隻gg之後再一次miss
公司要我出去

等walk in 似會有

pass

ht正常發揮

下

千六 冇頭
一係就遲公布
一係就ht通漲了

比少少掌聲
2021Q3~Q4

其實老人與眼係咩黎

一翻學即miss

老人與眼唔係老花眼咩

上次動漫7個棺材 一近睇 真係想講句屌你老母

柒撚到咁 都出到街賣

撳鳩定先姐

預左啦，homemade都2021q1,猴活賺定幾年錢移民

所以矇矇哋=mysterio張圖

下個post名 最強之員工料

我想要個d，一隻都冇
女巫，falcon，肥科

十月啦好無

下次可唔可以白小小 反正都係爆料

最強巴幾時出肥雷呀

基本

得個頭有燈
個身係螢光特效

離譜

唐螂女都等緊

十月開會員會俾咁多好野你訂？

又係咩件都冇，得頭雕

今年年尾之前開多幾年單賣到2023年
之後明年年頭執笠

十月一定有小丑回魂

送頭真係無試過

Dc joker呀

螢光特效係咪等於廢？

個身我比70分.
地台幾特別+10分
無頭雕扣40分.
配件咁少扣多30.

不過幾多分都係訂左先

希望首先第一步831所有受害人投訴咗先

同埋28日好快過

如果會做 仲唔撚一開始講明 等佢會賣d咩

我都諗唔到會有咩配件
1300 ok?

一到10月
通常會得返啲垃圾

你問最強戰士巴最後都係要post圖先估到

仲有mantis 開埋okoye俾人硬食

好多個係到喊 岩岩直播果到

joker回魂

如果有事發生 黨鐵上面個班可以當無事發生

有其他圖睇未？

都係嘅
但ca 真係要大執

係 多數用打格仔圖表示

想睇有幾多人為入會，食I.t
隻野-300都未必有人收

嗰隻黑黄ironman, 照咗效果都唔明顯
都大把人買啦, 鹹魚白菜各有所愛

等副廠出頭死猴活有錢都唔識搵

叫得黨鐵 會唔會有良心希望班高層良心發現

都幾廢...螢光特效唔係隻隻適用
neon tech同豹仔果d咪叫靚

呢隻擺明乜都閹

個個玩ht淨係識marvel

要高層出黎，去埋總部啦

睇就知撚活唔想開模做啦
HEA得就HEA

好似d av捆綁 綁對波

呢隻勁似肥ben版ca

唔係既，呢隻真係太恐怖，就算出得靚
都唔係個個咁重口味食得落
利申：有睇第一集

game出hot toys都不了，同真人差太遠

首先有位比你換頭

食夠3隻呀！！！！！

老實講除非搵到真係死者家屬
就可以迫佢攞cctv

根本依家就算過咗人權法案
撤銷咗條例，我哋都係輸緊

仆街，Stan Lee個魚缸頭分開我都算
但今次mysterio 個魚缸頭都係分開
整一體魚缸頭真係咁難咩？

之後咪又係好似PS4 GG咁出
當SKIN咁出 咪又係訂訂訂

係好難

擺出黎夜晚去廁所嚇到瀨

....

仲要噴左色，條線好顯眼

設計到咁hottoys都唔會買版權出來倒自己米啦

睇唔到de eg ironman可以諗諗，其他真係要睇skin幾有特色

首先應該會比老母屌獲金先

但ht vgm系列少人訂通常都出得幾靚
advance ，scarlet，deathstroke

就算出舊屎我都會買

千幾蚊買番黎嚇自己

究竟d家屬係被人禁聲定點

真

有冇機會出 endame潛行cap

直接唔洗買

可能俾狗捉左殺埋都冇人知
d狗根本冇王管

之前動漫節擺出黎個隻 都好撚嚇人

我尋晚發夢真係買左隻it番屋企
但太恐怖 唔敢掂個頭

滅聲真心覺得,拉完放返斷手斷腳話唔記得邊到受傷 我咩都信警畜會做(除左好事)

派50未 撚狗活

結左婚個d，買左呢隻
海關應該永久black list ht

依家軍政府黎 成班癲狗

唔係掛，我想訂呢隻wor

扭蛋粒蛋都整到啦

Ffh應該出晒喇掛，係時候出番正章eg

好地地搞燈咪幾好
螢光特效...wtf

唔係嫁 好多人都好LIKE 依D
恐怖公仔嫁

由細都唔夠膽睇恐怖片仲要買隻figure嚇鳩自己 真係不了

肥雷可能要等到十一月

希望啦，呢隻冇頭雕我原本超期待變唔想訂

我覺得可能好似sw咁可以直接walk in

上次見到有人2手玩具gp放左一堆出黎
冇人接

魚缸定紅兵多人訂d

FFH IRON SPIDER

入電入撚死

我都見到.. 心諗點解會儲咁多隻 真心接受唔到咁重口味

I.t其實幾勵志
有d似超人打怪獸，只係隻怪獸比較醜

Alien 同 predator都出啦
點解會覺得it無人訂

睇返玩具tv介紹falcon真係講得好正

頭頂有幾個洞

買完平少少放返出去
當交會費
有會員唔洗日日mon post，都抵既

笑萬地下，有間專賣呢d公仔

其實接合位係為左似套戲，收埋入斗篷就可以出個真人頭出黎

唔知點解小丑已經令我覺得好心寒

鬼修女都係

Pass

Mysterio 成千蚊訂？

食炒價

夜晚用射燈照住個頭放正老豆老母或者自己房門口

受眾始終唔算多 驚變左骨

你同我既wish list一樣

你睇下venopool，1/4蜘蛛就知
市場細，走唔到就898

you have 2 options
1.食炒
2.等13後walk in

禿鷹幾時出！

去fd屋企 放係佢床頭

翻黎先訂

咁個底果一半有冇窿

話難整根本痴線
藉口都幫ht諗埋hoball

點會冇 紅黑gg仲有得訂

成本高囉
整咁靚候活食乜呀

有dd希望，應該都係冇真人頭

擺明講笑啦講緊平時扭蛋有幾個洞姐巴打咁認真

有開咁長咩？？
如果係咁我就唔怕啦
但真係好撚驚

講咁多，等陣猴活 收番唔出 好似禿鷹咁

依d角色 應用開番1個月ga

真係擔心就直接搵朋友幫手訂 到walk in應該直入

唔記得starlord開左幾耐 但應該可以參考

禿鷹得返半對翼仲要變埋地台

13號去訂埋隻無人機 送Homemade

好撚不安而加
我身邊冇朋友玩ht

五大惡人 缺一不可

其實點解個陣咁多人搶2.0
到出3.0又冇人訂
雖然2.0配件正好多

冇乜人訂既應該 但我覺得幾靚

ht最高質一定係頭雕
魚缸乜春都無，夠膽死賣得貴過鷹眼

真係咁想要？

其實邊個會特登冇啦啦走去照佢

物以罕為貴 好似homemade咁 依家啲單加 200都冇人要

分分鐘折唔到

我屌你老母呀
又要等兩年?

認真副廠有冇邊隻同一個演員係整得靚過hottoys?

我呢地儲角玩家，有3.0已經心足

再嘈撚狗活今個月唔再開新訂

85bd都快過佢

因為eg佢無乜戲份掛
Who.gif

好似雷神咁整燈好難？？熒光你老尾咩

[member]員工料 fact checked
會出ffh dlc
有幾部drone同送多個jake頭[member]

差隻肥雷就暫時完夢之後就等ps4 GG

擺明hea你啦

唔撚係啊
無頭雕
Hea9me
神秘客個金魚缸係正
但無頭雕？

一定係神秘客啦，紅兵呢d星戰都冇乜人鍾意
我上親rb同sb星戰個窗都唔見有人行過去

講左幾錢訂
唔好同我講又係800

扭旦唔駛打開既？ 痴綫

希望500...

我想佢出合金iron gg

1000

真心問點解既

1.個頭發光咁邊到入電？
2.如果唔洗拆開個魚缸入電，咁分件就更加無謂

唔想幫hottoys諗藉口囉，根本點樣整一件頭同入電發光係佢諗

Assemble 要有

我都係

搞笑......
因為猴活撚狗人好爽

屌得好

咪係 predator照樣有得炒

The nun堅恐怖，呢隻it接受到

你個半球體大過180度點甩模出來

佢一醒應該大大力掉走

你咁樣係唔會令我驚

唔撚係咁撚狗掛

如果真係出，我對個隻有興趣d

以前我講果陣就成班柒咕碌話唔要合金斬關節

predator好多死忠

咁兩種唔同野黎

我諗冇乜人會覺得alien predator恐怖掛 最多叫核特姐

冇頭雕
配件少
地台得2條鼻涕好核突
頭盔
真係訂唔落
紅黑同無人機擺Pose算

吹玻璃

猴活唔會淨係諗香港市場

係唯一辦法 但未見過figure用真玻璃做

外國市場大

吹到唯一辦法...

nun造型都幾型 但係套戲好爛

我expect係有呢個size

麻麻地啦

搵呢隻joker同個d venompool 1/4gg之流比

你講下膠件點做？

我搶到但唔想要 不過應該會去walk in 訂 homemade gg

但係醒起網上搶

張單係出全名 本身諗住訂完 原價讓俾你

魚缸 != 半球

女武神會唔會出
之後白馬做地台
好似gg3黑蜘蛛咁

屌係喎7咗

半球 你都識講 點大過半球。

Howard：唔好撚訂屌你地

如果hottoys出d咩，達唔到我地要求要幫佢諗埋點做

咁我地係咪有錢收？
辦法總比困難多，依加好多人都睇穿ht懶過閪

唔想投資咁多落反派，出親都蟹，要就要唔要就撚就

上面有巴打已經點醒咗我

就唔撚訂！ 1590年買隻team suit Tony 重有160蚊找 人地又有頭 又有爛頭盔 又係主角

雖然話明參考 secret empire 套 suit，
但都係好柒，隻 game 班造型師炒撚晒佢啦屌

呢隻it聽聞全球好hit，所以howard先出訂我諗

幾錢

呢隻可動應該都一般 係睇下實物情況點

咁正

會唔會SB上左實物之後就會瘋狂吹奏

本身即係比定唔比

同水行俠個兩篤水有得揮

等開 walk in 啦，得咁少日子無可能唔開

巴打見到佢冇頭雕會唔會好失望

我鐘意個演員多過呢隻野

其實我覺得佢係靚既 不過無頭雕同少配件都咁貴

個頭盔條線好吸晴pass
pass

Mysterio似開多隻除衫版

大概明點解難整

上咗了
條線唔算太覺眼

奸角都出兩個版咁搏

支那蝗語

奸角出親都蟹咩？ 有邊隻例子

5月訂cosbaby 有sad可唔可以換?

rich

Btw 大家有冇諗住還番個公道比燈謎哥
利申我冇

Team suit tony姐係個件潛水衣？

呢隻原來要成1590咁貴架？

揸乾揸盡

開完訂就派貨啦

出除衫版我屌撚死侯活

Miss咗，但真係不感興趣

尋日比錯料，今日中返，打和super

用嗰啲 diy透明膠水晶球 頂住當

6700夠我玩4隻有突

真係睇實物會唔會好靚

但依加就咁睇圖真係麻麻地

希望猴活有派設計師上黎睇POST
呢度已經比左好多設計意見佢

其實mysterio同dr strange d配件好似
個價錢差40蚊
不過2隻相差d咩自己諗下
愈出愈hea真係有眼睇

價錢錯咗

02㩒完係咪收得皮？

要翻譯做韓文

下講真？

有冇實物相

yes, 個球體仲有扭紋可以扭出扭入
但缺點係好薄好輕

設計係香港個邊搞好似
韓國係主要頭雕

今日咁快full應該係因為有風 mon post cdrom都準備好哂12點f5
M記撚以後要自求多福

錢先係問題
冇頭學咩人收千六

下次d燈迷直接d好冇，唔好再老人與眼

喂又真係幾靚

得4隻手

垃圾

真係多撚謝 候活
呢頭屌完千六
個頭改1590

哇平左幾草，良心企業

真心靚
如果個頭開燈一定更正
不過真係好想要JAKE真人頭

我當個膠頭同個真人頭都差100蚊算
屌你仲要少配件d 佈景版一塊都無 俾塊紙皮都好似會少舊肉禁

巴打可唔可以影埋上面隻batman

如果隻神秘客都多人訂 即係再次同候活講 出垃圾無頭都大把人搶

D配件真係少得濟

留返d錢比你m記加大

走咗了

所以我一定唔訂

實物係幾靚
披風貌似有做鐵線值得加分

不過個body冇燈真係爭d野

幾錢訂？

跪求侯活出埋個真人頭雕俾Mysterio

ht整呢類複雜既披風真係有一手，dr strange果件已經夠曬靚

其實加燈 應該唔難
好似iw thor咁

候活：冇頭雕我都於心不忍 平返40蚊啦

牙原終於返黎

um...drs2.0偷左條1.0有既鐵線wor

雷神同loki披風都冇鐵線

求侯活撚狗後補頭雕

800

幾錢訂CHING

Howard：on9

800要諗諗

係唔難，不過平左4草，比螢光特效你算

記錯另一隻

我記錯咗另一隻

咁係幾多

呢隻又點解釋

未訂 唔清楚 等其他巴打講

JC 話冇PLAN MYSTERIO 係味因為根本冇真人頭,所以冇PLAN黎整

由入坑到依家 最少配件應該係Mysterio

原來頭雕係值40蚊

使唔使8000

Quicksilver 呢

閹割版life size groot秒你啦
定係要攞1/6例子

好抵

舊雲整大舊d，比激光配件已經好玩好多

都不如一隻46

好多隻都少件過mysterio

只係mysterio出到咁唔值1590
但已經平左4草好滾動

人生污點黎 仲好提

無知一問,張相上邊隻batman有現貨？

乜50 肯郁未呀

youtube search hottoys batman

員工擺撚錯牌
點會係現正發售

愈出愈孤寒

隻Mysterio無頭雕
做小咁多野會唔會下年就派得

真香未

其實個牌係sold out

2021q3

所以上次淘寶50冇頭之後補50蚊券係有賺

homemade 都要2021

而家派貨期愈黎愈離譜
訂金又貴一貴
一執粒就係咁先

神秘客真係不了
除非個頭佢用真玻璃

第一次miss咗網訂而覺得無咩嘢，出成咁，快d派50好過la

。。。。

無人毒我 入sw坑
應該玩sw開心好多

個罩

4隻手加老人與眼 冇了

自己幫啲透明件加燈 都ok既

價都出埋點後補頭雕

Ip都後補

已成定局唔會有

Ip係本身有

講真？

HMGG 都應該要有頭雕啦

It features two interchangeable head sculpts including a newly developed head sculpt with remarkable likeness and a helmet head with LED light-up function
ip本身就有

認真整呢個魚江頭成本貴定一個真人頭成本貴d？

有鐵線？

睇曬1到6集自然就會開始買，質素好多人都覺得好過marvel，重要易訂，後追又唔貴

呢隻我都睇過 完全唔似Jake

買雕像好過

shf特效地台

係

Sorry
我都好想要頭多過想要隻野

唯有等副廠

候活陳 逼我自己 用紙巾扭多幾下浸綠佢 幫佢加特效？

頭雕都冇埋呀依加
收有頭雕既價錢呀

我都係FF 下 照訂

有埋頭雕就要有埋眼鏡個D
起碼2K幾 走唔甩

Howard出多隻特技衫版撚我地啦

左邊隻野仲靚

咕嚕肉

其實睇佢個身都不可動
點解唔好似iw雷神咁有燈

拎返公司擺都好過隻神秘客

特技衫配頭雕加發光無人機

咁點解是老人與眼 2個老人 Shake shake

Follow唔到

等其他廠

有無尊貴會員已經比咗訂

點解HT依排出玩具
都係要用UV燈先有個個效果

懶閪

懶 加燈有幾難姐 雷神咪又係咁

請咁多位善用不推文回覆

慳

電魔

金錢豹

Ultron

遲D HT出支專係HT UV電筒
支電筒印住HT LOGO又收幾百
發達大計

金錢豹又唔多人訂
仲未出到貨

大貨聽聞伏到pk
又有得笑

好似supreme 咁

金錢豹有頭雕，完勝神秘客

之前啲圖笑死

我諗似係背部入電，頭發光。
所以候活唔比頭鵰

睇左大貨圖未

但係金豹果本體輸一大截

會唔會係hottoys傳奇之作

之前果個伏版貨辦同開訂既貨辦兩樣野來
反而黑豹大貨靚過辦，除左真人頭

未

金豹真係寧願唔要果頭
要辦果隻

到依家都仲未知幾錢訂
冇VIP去訂?

訂得既真係要好有愛
d vip仲想r幾舊，不過呢隻難d

直接話自己係飛哥

2舊膠唔透明既...

搵到了

巴菲特

佢係飛哥D同伙黎 之前見過佢同飛哥D post 一樣content

炒ht炒到準備上市

Sony總裁：談判之門已經關上 蜘蛛俠將告別MCU、計劃開拓獨立電影宇宙
最後一套MCU GG仔
猴活金蛋又冇了

so9sad

同sony買過版權囉

king arts enterbay收皮都未到hottoys啦

紅黑上天lu

1/4

真人頭

兩年後既香港係點、冇人知

Tony Vinciquerra親證蜘蛛俠將暫時離開MCU，又表示Sony Pictures計劃開拓自家電影宇宙，將圍繞蜘蛛俠和其他相關角色。目前Sony Pictures除了擁有蜘蛛俠版權，還有毒魔等反派角色的版權，因此在撇甩迪士尼干預情況下，蜘蛛俠要和毒魔相遇的機會反而大大增加了。
SONY又食左大頭菜

uncle ben又要死

肯定唔會 就算出幾多錢都唔賣畀佢

呢個送概

再要求樓主長期擺飛哥事蹟 每post置頂

高質, 人地都做到冇分界

睇返其他獨立電影，黑豹，博士，蟻俠，gotg等等，第一集都係同mcu冇乜交集，都係主要講自己個故事。但係蜘蛛俠homecomg同ffh都係捆綁左tony stark同avengers，kevin feige個用心係點，唔洗講都知。呢招其實好陰濕

留名等睇索尼第三代失敗的人

Andrew Garfield 果套夠想咁做啦屌ON99
一次過鋪晒D人出黎
TOBY 果套又玩死左VENOM變做ON9仔

好似尋日做錯左既野今日搬番出黎就會啱咁

屌你老味 上貨未阿

都係個句 其他會派
50就唔派比你

唔撚係呀 屌

猴活求下你派STAN LEE

咁TOM HOLLAND可能冇得再做
雖然劇本唔同左但一樣都係斬左個男主角
蜘蛛俠魔咒

你都on撚9

20樓多人？

真係好邪 GG仔依個角色
永遠都要腰斬

ffh個尾開到咁撚大 好想睇後續

tom已經講左下一集都係佢做

睇埋下集咩料先，一日係sony手，一日都有腰斬既可能
btw幾時同dc合作

如果Hottoys 拎唔到版權整下集gg, FFH 個幾隻火箭硬

上一套阿MAY SING失敗的人第二集鋪咁多奸角一D期待都冇
難得今集結尾鋪到咁靚仔都係要腰斬

carnage個套傳有tom

雖然話老迪大咬
但罪大又何來的自信
明明頭兩次都拍衰左，點解覺得今次會拍得好

amazing spiderman hottoys 都有做啦
點會唔出FIGURE
不過冇左AVENGERS 同IRONMAN光環既 SCU
應該冇咁受歡迎

因爲venom同spiderverse好收得。

老老實實
老鼠真係好貪心

第一套炒左
第二套 諗住有得抄 MCU又炒左
有MCU加入IDEA就得啦 以為自己有能力單飛
結局應該會同第一二套一樣

Disney 同 Sony 攪到咁，如果迫你只可以2揀1, 侯活會點揀。
不過都係估下姐

咁迪士尼開啲條件又真係好侮辱人

版權賣左去SONY仲咁大咬
有錢咪高價買返

Spiderverse係唔錯，但點解比到信心拍電影？卡通動畫同電影兩回事

Venom純粹以為有驚喜先入場，其實套戲都好多big，最緊要既係真人版蜘蛛俠同毒魔覺得唔係好夾，又有返以前狼人外傳個一種小小趣大大伏既感覺

bug

點會二簡一
又唔係中共同民主二簡一
老鼠同罪犯都係做生意
你同佢地買版權佢地無任歡迎

其實當初mcu將tom同tony整做師徒關係，將佢打造到ironman接班人咁樣，hc ffh又捆綁左大量tony同avengers故事，目的就係為左遲d有多d談判籌碼。
但係而家sony venom spiderverse好收得，又想自己搞個spiderU，所以就一拍兩散

屌 出完神秘客圖之後想追番紅藍同homemade

Homemade等walk-in

Venom係唔知做咩大陸好收得

homemade仲有walkin,紅藍1：4

jake唔肯有咩計

咁當然係keep住95% deal最著數，但而家談判破裂，sony都叫做有後手，唔洗奶老鼠鞋底

sony讓步25%
老鼠都要咬30%連埋venom

我係罪大都自己玩算鳩數

已經有1:4
homemade等walk in算 唔追1.0, 反正紅黑已經有頭雕

原來老鼠之前咁搞係為左唔比SONY 單飛
真係好深思熟慮

下集就唔知喇，第一集口碑麻麻

Both have

紅藍原價好抵玩

20樓多唔多人，一陣上去訂homemade

啱啱上去睇mysterio
訂直入

CD-rom 想搭單問下20樓有咩cosbaby 剩呀？

係800蚊訂

紅藍仲有隻發光版未出

之後全部都升價

個魚缸頭係咪噴上個面就係
就咁睇入面好似冇野

Hot Toys出名出頭雕,但呢排d figure...不過都訂定先

應該是

裝假狗姐係

我路過一下
玩左咁多年ht , 始終都係呢隻角色最百看不厭

神秘客我襟唔到
不過都一定有walk in , 同埋又無頭又無燈又得兩個三角型……

點會無燈你有冇睇清楚

個身體無燈真係

正想講

邊到有燈

有乜理由雷神整到呢隻又唔整

魚缸頭有燈

唔洗博，一定有

頭有燈 身冇燈
真係撚狗

有冇人知homemade walkin得未

嘩............

唔知佢會做純白燈定幻彩燈?如果係幻彩就....

普通led燈

身上面果D橫間同點點 係 反光料............
個入面果舊雲係燈........

救命.........

Mysterio

邊位

額下係...

依張好似發左光 郊果

打錯字添

Jake

佢唔係想自己扮撚哂成個宇宙既咁多個GG俠掛?
跟住玩埋咁多個宇宙既GG俠一齊黎打唔知邊個?

見人fb po 既副廠頭雕

下集係咪會出埋屠殺?

出得好hea

HOMEMADE幾時開WALK IN
好想快DD去訂

睇嚟呢隻都幾難愈睇愈靚………

依隻真係上神枱

你唔要我要
今年收手

我覺得sony係有咁既諗法。其實如果做得好既話都有睇頭既，game都有出過類似題材

呢隻2手咩價位到

RB咪冇新野？ 放工去唔去好

禁咗首日，但睇睇下唔係咁想要尼隻真係冇乜誠意

做得好既話

禁左咁係去訂啦
出貨就會真香系列 好似係

佢出得好就係
最比怕又爛尾咋
喧出係唔錯既 可以睇哂咁多個宇宙入邊既GG俠
不過BEN叔叔唔知又要死幾多次咁解

冇，睇老闆意願。mezco而家電影野貴到痴線，john wick同紅黑蜘蛛官網訂價都差不多1100港紙，仲未計郵費，玩HT好過

巴打實物靚唔靚？

今日上廿樓睇下實物再決定

2099 都已經唔同人啦可以

Marvel 野我睇化左
我決定儲番 SW

對比起呢張圖

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 371 五大訴求，缺一不可

#570 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個身啲綠條好似有發光喎
定我一廂情願

咁差既？ 剛畢業？

善用不推文回覆

身冇燈 頭有燈

我怕去到退休佢都未出哂

大陸字 慎睇

點解會用韓國頭雕師 班友好撚廢

sony 同 mravel 最終於都係傾唔掂數

GG仔再見

依隻我玩過

Ht新科技 螢光特效塗裝
燈都廢事加比你

罪大滔天快撚啲摺左佢
摺剩entertainment果邊就岩

見你下面果張圖
我有idea點整個display 俾佢

好玩

遲下好似bandai 咁送啲貼紙俾玩家自己痴算

Formula

唔係識
不如出返六大狂魔套戲
果時又好似話會出

冇頭雕就算啦

咪出過

以事論事 個人論點
我真係覺得呢代蜘蛛俠好撚差 個角色定位同裙腳仔無分別

之前amazing 第三集好似係

覺得Andrew Garfield好好多
真獨當一面 又有漫畫gg仔性格

不要再說了.jpg

好qq

但人地係藍光

我都鐘意睇佢多啲
仲有Emma Stone

都係鐘意第一代毒撚多d

呢代好似係想睇住佢成長
好似日本仔動畫咁

遲玩hottoys 唔知
sorry

搬好屋
settle哂
係歐洲正門高追

Release date: Approximately Q3 – Q4, 2021

Ht到時執左未

石頭姐好正

想問baby groot仲有咩途徑可以買到

中間冇左mms 553 554 555
唔知係咩呢

一陣大貨好似武器包d燈咁

肥科，量子巨腸，哭

正過 brie larson

然後屈鳩你買個螢光燈地台...

唔好咁 兩個都中意

10月見

咁呢代蜘蛛俠仲係學生 未獨當一面都正常
就係所謂裙腳 先睇到同tony咁多互動 會似父子 會咁感動
利申: 唔中意ffh 掛住溝女唔做正經野又逃避責任

冇左happy 冇得見佢同may嘅發展

大大個tony係到 好難唔變裙腳仔既

環諗辨法兩集內拍哂 因爲唔會去到第三集

其實痴埋TONY度都講得通,但第一件正式戰衣都係TONY整俾佢搞到蜘蛛仔無左佢個特色

ffh個ending開到咁緊張咁就爛咗尾

侯活係咪mon得連登多 以為真係出舊屎都有人搶 出得咁hea你要埋我果份

屌

都話左個隻炒狗撚你

依到好多想要嫁

唔好執著, 手持好多21-22年到期債券

85BD

多謝

買玩具變到買期票咁

個隻炒狗講到唔想要咁
咪又係拎黎炒 點會益你

好想要啊

個個都唱淡, 哩隻一定好野嚟
一陣47事件再現

真面目

如果當日真係出去訂再上黎問下有冇巴打要啦其實尼隻唔怕收唔到單啵，可能有減價單都唔奇

望就咁望啦卜

買過隻mezco黑豹 佢d野好貴囉 但1:12黎講係top既
香港訂hottoys平均都係千幾蚊隻 相比之下就覺得好唔抵買

到時上門追數既人信和排到荃灣

龍尾反方向兜返出信和

再直上新界北區

又無貨上

冇頭雕即時唔想要，個演員咁靚仔竟然冇頭雕比我J

1千蚊內都可以考慮下

50去了那裡

咁你重唔快d收返疊venompool同1/4 gg單

有撚咁多，咪得十零隻炒狗

留黎找50尾數好過訂

mezco 野一定話佢comic果堆極高質
全部一早訂定4百頭入手,香港一出起碼五百中至六百

電影野其實就一般,因為頭雕始終較弱,不過近來netflix punusher都唔差既

有樣個d要淘DLC頭

我有就算唔想坐艇

你會唔會叫人就地方 -200先

讓得比我 無理由唔就埋我地方

要-200喎

第一集venom心口無左蜘蛛俠logo好怪

佢都未遇到spiderman點會無啦啦有有埋logo?

唉好失望....又無頭雕又少配件睇個樣可動應該又低仲要個身無燈仲要2021q3-q4 等成兩年

但gg咁搞法依隻都唔知有無2.0

原來頭頂唔係魚缸 係燈膽

冰牙裝好易整 整黎打冰呪龍

照屌

唔知佢會唔會出黎共生體既起源神

未放工

如果第三集sony拍，真係唔知點樣夾硬加venom入去谷票房，冇mcu咁收得到時抵比人笑

不過出荷蘭湯版symbiote spiderman既話點都受歡迎同吸引人狗衝

Remember this lightbulb?
Feel old yet?

屌 有印象

明明應該遇蜘蛛俠先 依家如果想一齊拍 可以點插入返

tobey算罷啦

d人仲話三代同堂，點會搵返佢
就算搵佢，人地實肯？條友都唔知去左邊

哇屌真係出

脫離MCU第三集一定衰硬
第二集如果唔係食住A4條水 都未必破到10億

屌我識喎

撈唔掂

認得塊餅同舊飯糰

綠魔撈得掂好多

睇住sony仆街最開心

唔係支持迪士尼霸權，但係因為佢地傾唔掂數搞到fans真係嬲

訂-正皮
唔訂-負皮

綠魔仔型佢好多

老鼠係賤架喇 咁大咬
但係SONY都唔識反省自己柒左幾多年
老老豆豆拍住上分5成比老鼠可能賺得仲多過佢自己拍

影帝

Tommy wiseau

佢自己拍AMAZING SPIDER MAN
兩集都過7億票房
同老鼠合作套FFH先10億
如果分一半即係得返5億
緊係自己拍

睇咗mysterio 實物，件正，但係頭有啲失望
整體ok

衫

隻腳粗過我

又要重新鋪排過第四次啦 一陣唔收得又重拍 咁搞法真係消磨曬蜘蛛fans既興趣

咁spiderman係fans心目中既地位又唔會咁易磨滅既...

不過我自己就好中意荷蘭湯
體操底有身手，唔洗替身做高難度動作，仲操大隻左，又有演技

mcu將佢既人設背景鋪得好好，角色性格好鮮明，又有stark tech整衫

sony搞到乜都冇哂屌你老母

Mh又出新碟？

一係搞神4先 spidey唔搞住

漫畫人氣第一撞到依家咁

sony自己套amazing 2 收8億實袋7千萬
homecoming 收8億但袋2億
知sony點柒未

師兄連袋幾錢都知

美國大把報導有報，但d人只係睇票房但唔睇實際營收

講真far form home都唔係好好睇
冇乜需要踩sony拍唔到marvel level

賣週邊都係計Disney

sony主打畫面 劇情就一定mcu

出左dlc

依個正

真心隻
可惜最後死左
都係GG仔衰,救唔到靚女友

個場景好靚

隻網手

係鐘樓入邊 可惜個情景唔靚呢
最後如果係救到佢 安全落地,再咀 就真係靚爆

打得咁快

細左啲喎

無計啦 想還原原著劇情

唔好吹到mcu SPIDER咁大
我一d都唔覺SONY拍個兩套有你地講得咁差...
同埋mcu個套好悶... 冇SPDIERMAN同END GAME的話一早食左屎

等我開心左幾秒

是有95%

人設背景 = TONY 跟班
套野一d都唔Neighborhood
tom把口得個煩 做唔到多咀又串既效果
兩主女主都係黑妹仲要好撚樣衰
咁都話好睇

你講野1999

我冇吹大，講自己感受都唔得？

尼排個個都入46搞到我都好想要
考慮緊放唔放隻42換46

1/4 42

唔係人入你又入先得嫁

講得好啱
46我買左兩次賣左兩次

46好型啊可能3分鐘熱度

點解呢

咩事

有無人試過係5月買Cosbaby
中sad有無得即場換

射左一日波

隻左手

好似有啲故事

趕住出 版都未整好

唔知點解個個話好j
但我覺得冇想像中咁好j

46not my best im

咁快就爛

件甲幾靚
如果地台好似潛行咁發光會更好

咁你知唔知依家冇得睇係邊一邊唔啱

邊隻先係BEST 你係身中

依個價 同貨期 令我覺得佢地仲deal 緊

甩骹啫

2 4 7 46 85bd好好J 乜5要望多陣

im mark6同wm mark1
85普通版同戰損版要拎上手再睇
同大家一樣等緊mark7

辦黎

話明係投射，甩骹斷手唔出奇

咪玩啦，主觀性既問題
每件事都有對立同支持反對雙方架啦
又改變唔到件事

如果你係支持sony,我中意mcu
我話sony唔啱=你話我錯？
唔係咁架嘛葉師傅

証明隻料唔得 擺左一日都冇就手軟

俾警犬圍完黎？

快啲入廠維修 順便俾多幾個配件啦

定係個三角形太重

好慘

用bluetape固定

擺明急住出 HEA9 你地

唔會啦 咪同ds個隻一樣

不要再問了

乜7去哪兒

撚活都幾撚狗
FFM係部都長方型
而燈火俠係6六型

燈火俠

係囉同一套戲地台都唔整統一

咁快斷手

唔知係咪真係成隻消光

支持同反對係主觀 對與錯就有標準去定奪
冇話你撐迪士尼係錯 只不過喺你話冇得睇mcu spiderman呢件事上面作為fans揀啱邊去嬲啫

戰損屌死人

我兩邊都唔撐
我只係中意mcu

打錯好多字喎

SONY拍個兩套唔差
tobey可能係創先河嘅
但係加菲真係人唔笑狗都吠

有頭雕 有燈 多啲特效
2500你受唔受

利申我可以

呢個價位都應該係合金黎

依加呢個價錢香港人屌
百度果班一面倒咁屌得仲勁

死左先係經典，唔覺得你講既呢d老套劇情有幾靚

雷神：我有頭雕有特效有led有武器有兩對手都係1630咋...

無頭真心on9

大星+盾岩位。仲平過ht十倍

Ht hea出 你都要硬食

話知佢 有愛 幾衰都屌

陽巴46最正唔係唔入麻？

老老豆豆
mysterio要整合金其實都幾多位可以整

可能我鐘意關多過鐘意件臭雞啦

有必要咩

合金既話，總好過膠啦

許願樹

Gladiator Thor

條友係咪信左係真

好多mon post嫁

好似麻麻

齊gg都要搵個對手比佢 一齊擺概

平時唔著燈放喺度柒到咩咁唔係gg fans要齊team我諗好少人要，同nebula可以鬥長命

nebula仲係mcu
魚缸人腰斬... 訂唔落手

到時愈睇愈靚

依家先2019，每日上FB 屌足2年，屌到佢加頭又好，配件又好，仲有咁多時間屌到佢改。更何況依家未好到好差。

攞黎呃傻仔就真

似係

唔係唔攞黎做地台

正

橫掂CA個頭雕 用住先

套amazing 除左關小姐死之外其他都係垃圾

我覺得d特效做得唔錯喎

一開頭已經好正

開頭飛機個幕好撚正
跟住去grad個part都好正
之後樓梯慢動作救人 打電魔個part慢動作都幾正

不過套野似愛情片多啲

鐘樓伸手個幕真係好正

Ds 2.0 跌價跌得好勁😂

Iron gg都係
啲人淘落黎賣

實色魚缸頭
唔似煙

見到大量貨無人買

其實有無分別?

好難做到煙效果

乾冰

冇分別 如果要講有咩分別
可能會唔見左個頭雕

盒底？

跌到1800未

盒底慢慢搵啦亲

入硬

呢到見吹奏最多都係46, 85同7仔架喇，走唔甩

差46

利申 收到email

一日未派彩都唔好話自己收到email

未驚過

關你咩事

歐洲門預備會議

老人+150

1950

支持

玩都唔玩
真。藝術品

只開箱check件 未display過
真玩家只求回血

唔講以為ht仲貴過黃金

新年親戚仔女幫佢變戰死版

6千-8千幾差唔多架啦

願以同等重量黃金作交換

流線型

玩具買黎唔玩 不如買條金條啦

貼吧？

Ig黎

改完之後 靚好多

貼身左

個大脾位真係敗筆黎既

owen wo
唔係repaint戈個咩

俾你溝我

銷售麻麻地

呢條仆街終於做名人

屌，要唔要好，睇片又好似幾靚，但最想要個真人頭又冇

㩒唔到，可以慢慢諗

我最愛也是你

抵死 正一仆街

一早block左，最鐘意排-1000

到時越睇越靚
就火箭

咁紅dp上硬太空

共享見證唔到

請問咁多位師兄，頭雕（我個隻iron man, 1/6 size) 係咪所有ironman 都通用？

新手第一次玩，唔太識玩...想買多幾個頭雕玩下

點同,魚缸有GG加持

見者有份

退坑

想睇後面個隻

係燈光問題，定真係唔同左
個心口條坑唔同色

NO FF
燈光問題

支援

無薑貓

証件相

唔好引我啦 我諗左養唔養好耐

唔玩咁買番黎做乜？

養！仲要打孖黎!~

頂離晒題

屋企唔俾養
好羨慕

今日五月唔係有得訂咩？佢fb page出左post

我放工去到已經截咗隻大size 啪手指85

遲下實有現貨，不過你要日日mon住HT

俾人秒嘅款真係唔太大希望

貓好易養

咁開黎索下處女香先

一聞。。。有精味

到時候一定一街炒價，不過呢隻未必炒得高

照擺出黎先啦，隻46一到手就即刻攞出黎玩

新post

有無手足知邊到仲有toysera隻venom現貨

想知+1